大城小事星期二∶黄曉玲(俄罗斯) 談凛冬烈火 _烏克蘭 革命

好有共嗚 講得好有畫面

可以直接跳去中段聽烏克蘭革命